（渣家軍又出醜）渣家軍第一美男子 誤當藍為黃店 死雞撐飯蓋

龍門好慘 咁都要畀人單打

同場加映

人渣哥 Eric Tsoi 成魔之路

王宗堯 你冇睇錯

小人渣認證，lady m黃店黎！黃過龍門，黃過自己啲餅，可以懲罰了

自由黨前線好黃

呢個好似都係暴動罪手足？

佢哋內鬥佢哋事 講真 唔會再食

係 所以可以為所欲為

龍門係無辜㗎

暴動又點?
係連登唔撐龍門就係分化

以後黃店唔洗貼連豬認證
轉貼人渣哥個樣算啦

咁個情境題岀現了。。。
一個手足被告暴動罪，但佢食藍店，咁佢仲係咪手足？

下面有唔少留言澄清lady m根本唔係藍店
你又cap啲唔cap啲
Lady m唔係黃 但又肯寫光時 罷工又唔清算仲唔扣錢 你為左搵位入真係屈得就屈

咁大個人自己思考一下啦，又唔係27碎巨嬰

係㗎
人渣說他黃 便是黃

暴動大撚哂，之後考黑驚都唔係問題

世紀難題

應該都係前線黃

一間大公司肯寫光時 罷工唔清算 連人工都唔扣 都要批鬥

2020黃店月餅集中討論區(2)

Btw點解不推

罷工唔清算 連錢都唔扣 呢啲前線邊決定到

因為人渣哥未認證姐，而家認證了，沒事兒

老闆紅 已經玩完啦 自由黨前線好黃

屌 隻喊喊連豬係咪畀印狗玩爛咗連仔先出過個新

老謀篤灰都要撐

有教宗認證

咁就低調d啦

而家冇表態都叫黃？而且你睇佢老闆咩背景

點可以漏左Vivian kwan呢條雙重標準豬閪

理想

現實

理想

現實

依隻狗公去左邊間食嘢

萬聖節一流

Lady M

呢班人渣破壞黃圈搞內鬥

個老闆係自由黨
定你想講張宇人都係「黃」？

推

暴動罪之後考黑警?

on9仔

執行董事吳丹Tammy

建制派自由黨黨員
香港島婦女聯會會長，該會曾譴責示威者
—楊德業 Stephen

大力支持吳丹從政
親中團體「龍傳基金」活動及籌募委員會委員

從來唔幫襯。
所以唔知藍定黃

有無多少少資訊，等大家睇清楚依位美渣男點樣支持藍色經濟

邊個暴動手足老謀篤灰要撐? 講黎聽下

一齊支持真黃店請小朋友Marco手足

渣狗快啲請請Marco 小朋友手足

食藍店有理，請唔好阻住人食Lady M
美心前線如果肯寫光復香港都係黃

弱智咪衝出來

幾時lan出香港南亞狗

你呢隻係咪逆行連豬嚟
我順行緊

直頭紅底wo

所以一定要斬草除根

渣狗自己開分店就唔係人血饅頭

$20張前列腺就黃

暫時係得咁多

支持人渣哥

但係佢哋植根已深 好難消滅佢哋

Lady m都可以藍變黃
連登而家真係恐怖

A

如果員工黃，間店就係黃，咁麥當勞都係黃啦
不嬲講緊睇黃藍，係睇邊個係老細，你幫趁啲錢係入落邊個袋

試著不要說連登
說 渣家軍

Sor

而家係指鹿為馬既時代
唔單止對家，仲有一班想爭權既黃店

出年

指鹿為馬 唔一定係藍屍先可以做

咁cctvb都係黃 大家可以睇返愛回家了

巴打去邊

港豬真係冇撚腦
呢個時勢扮下黃大把黃屍港豬課金

難都要做

人哋大台嚟 入錢啦 望

人渣說他黃 便是黃

和勇不分三十蚊

渣家軍

Sad but true

因為憎龍門 所以食藍店都無問題
渣家軍神邏輯

可以去U購添

渣渣軍

澳洲

慘得過人哋有渣家軍大主教加冕

指藍為黃嘅神績

一夜致富靠人渣

Thx ching for keep pushing

I mean lady m 係藍店既資料

推下先

慣咗

渣狗咀緊嗰個係咪就係anita blue

你就好啦
係本身已經有pr?

香港Lady M應該係藍/紫？

廷伸閱讀

Thx ching

Anita 邊有咁正

去讀master 冇澳洲pr

其實好多黃圈網站都話佢地係藍
但為左打卡影光復香港，藍又有咩所謂喎

樓主成日咁留意呢啲八掛嘢為乜呢
由佢地自己解決啦，個個都係咁追住睇咪愈炒愈熱

呢張圖真係百用不厭

我都想但係冇錢

以前就係忍佢地 先搞到佢地得寸進尺 而家就嚟騎劫成個黃圈

仲以為邊個美男子

有張新版講marco yeung

又唔係有龍門

有新version

可以試吓apply scholarship?

又唔好咁講，我地先係分化撚，小人渣大哂岩哂，我地全部唔岩

好group嚟 歡迎大家join

咁暴動係咪屌你老母，你都原諒？

真大方

比起成班拐瓜劣棗算好㗎啦

係我哋都敵人渣

老謀佢全家都要包容

唔得？手足滲透入去唔比？
黑驚請手足，再用手足滲透返入去黃圈，直情無間道咁，有哂劇本

唔明點解成日屌龍門告手足
明明係佢自己要求

我地取笑人渣我有罪 我有罪

屌埋你全家都得尊重手足決定

原諒乜9 ？

好多黃豬未醒覺

總之暴動就大哂啦

我都識人被告暴動，借個屎眼嚟屌吓

我哋要向人渣入錢嚟贖罪

手足都有性需要

我廢人嚟 apply唔到 同埋仲喺香港讀緊

所以到底王宗堯咩事？

仲係盲目祟拜名人權威

痴線，咁快就黎上200

加油

食lady m （紅店）當黃店 之後死雞撐飯蓋間仲單打龍門

我就好簡單 有UST南亞仔就dislike

證明幾多人憎渣家軍

佢食藍店，有人留言話係藍店，跟住佢話：食藍店好過食偽黃
所以，以後如果有人鬧你食藍店，你話好過食偽黃就可以了

點解呢幾間野都咁多恩怨

係囉，我識親被告暴動嘅朋友都好低調

似係人渣妒忌龍門生意好 所以喺度搞風搞雨

Me too Marco 真係影衰所有手足

你唔講我都冇留意連豬有改版

好心佢有商業糾紛佢自己私底下搞掂 依家真係好肉酸 亦都破壞咗人哋堅持黃色經濟圈嘅意欲 真係損人不利己

是

佢哋成班不嬲都爛仔格

on 撚9
寧願幫襯藍店都要踩龍門

私怨大過天

FC左 老闆係建制派 咁都黃 紅到仆街
佢賣蛋糕無錢賺? 比你寫下字就當恩惠咁

正嘢嚟

奴性真重

渣家軍話黃就黃
你呢加反佢地 即係偽黃

黃宗堯點為所欲為法？

肯寫榮光 =黃

同渣家軍有乜關係

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

又有入錢落渣哥度贖罪

單打龍門 屈佢藍店

推上去 自由黨有異心
旗下餅店可以刻 光復香港 時代革命
收共產黨錢反共產黨

繼續冇證據抹黑龍門
支持食藍店

小心呢個post好多分化撚

係 所以佢可以力挺自由黨餅店

咁聖安娜都黃

話俾我聽Lady M邊忽黃？

咁門口係咪貼呢張呢

有渣哥攬住嚟錫嘅店
就係真.黃店

佢同人渣咁fd

又作反啦

最好笑有得打幾隻字 感曬恩咁
就當黃店 間鋪賣蛋糕無錢代架
幾多藍店無生意果時都扮曬偽黃 中立為賺錢

咁又唔好話人分化撚，每個人都有唔同意見姐

頭文字D .jpg

前線黃?

一個藝人食餐LadyM你屌
龍門告暴動手足你唔屌
邊個大獲啲？

果然好黃

呢個真 Starbucks大把前線黃啦 唔通美心又黃咩

好多PR國安

奴性小農dna發作

唔係所有野都要擺上連登

let it slides

[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

條友根本人品有問題

阿婆啲白帶就黃

渣家軍咪又係乜都擺上Facebook 單打

利益衝突，冇咩好討論

而家佢哋起大台wor

咁手足做左唔公義既事都一樣要告既

我地係因為眼見不公，所以先要企出黎

依家Marco攞唔出證據就指控張老闆半年，仲屈人老強，依d咁唔公義既野作為黃圈我睇點都應該要告

你而家咁只會觸發惡性循環

兩邊互罵

其實大家都係手足
自己搵人又好、見面又好、上庭都好

了解下和解下、

又唔係咩深仇大恨

手足呢D濕碎野提點下就算啦
唔好咁大反應
低調處理吧

其實都啱做 可以蛇王 可以賭錢
可以幫手買外賣 食夾棍
可以買拖鞋 出公數
有高層射住你就得

而家咪就係上庭解決 但係佢地咪又係日日屌龍門

我地反而唔應該下下維圍住Marco，比機會佢反省下先得嫁

屌你原來王宗堯咁撚戇鳩

就係有人提點咗 反被屌

我明你有不滿

但讓時間證明啦
而家咁樣互罵、解決唔到問題

庭上見都好過而家咁

係人渣射你

渣家軍！
Assemble.....！

物以類聚人以群分

認真
你唔俾反應
啲人就唔會再屌

但你一反擊
啲人會食住上

呢啲係人嘅本性

由佢啦

咁你快啲幫襯啦屌你老母
藍店都死撐

依家先知咩

Anita起女手足底
貼哂相屈人係龍門三奶 係雞
搞到女手足又話抑鬱又話退出
做返隻港豬算

唔見咁多人幫口喎

我明白你意思

但和解唔係想像咁簡單。問題係渣哥軍就係唔肯和解同收口，龍門唔山聲就比佢地抹黑

我去勸渣哥軍，佢地就block左我了，咁係咪仲有得傾？

渣家男神食藍店。。。
總之就龍門唔啱啦

我都只係希望渣家軍可以收聲 原本大家都係諗住息事寧人 點知佢哋更加變本加厲

lady m點解有榮光蛋糕嘅

唔會唔理都係人既本性

其實龍門已經冇出聲啦，只要渣哥軍唔好再講野就平靜嫁啦

我都係早幾日先知

屌你A1夠有寫過光復香港啦，人地幾時有表過態話黃

維護

哦原來龍門告手足就要屌。。。
又學到野。。。

其實佢今次又無咩屌錯喎
黃宗堯咪上次喺煲底打完邊爐
對住陳彥霖、周梓樂幅牆
笑哂打咭條友

但作為始作俑者
大家屌煲底見 好似遺忘咗佢

大雄胖虎圖

食女就叻
佢同渣狗拍住上宣傳
兩個互相利用痴人氣

pin 咗先啦

咩撚狗屎垃圾都手足
佢個人本身有問題唔屌得？

手足就可以周圍屈鳩人？

叫佢寫牌咪有

叫人小心你？

我只會話
龍門就係聽你咁講啞忍左成年
渣家軍有停過咩?
你覺得佢地真係咁正義?
佢地想分哂成份餅咋
成班用紅底雞既 玩小紅書既 同警察私底fd既
屌你老母仲要叫隻人閪日撚日玩分化
我有時真係懷疑佢地係咪國家隊黎

冇記錯嘅話王宗堯係渣哥股東之一

不過我信王宗堯真心膠多過立心不良既

但佢講到食藍店好過食偽黃
為左踩龍門，寧願撐藍店
而同時，佢又冇證據證明龍門係偽黃

試技

無錯原諒啲乜？

煲底

煲底真心慘，俾人唱到無曬生意

被人屈埋強姦都要忍

藍到仆街就真

佢哋咁都可以屌 根本 心理不平衡

Fact check 唔到唔係我會寫埋

我點解要唔食M記
我夠識M記前線黃啦
底線就係唔幫襯藍店
點解咁都要搵藉口

而家佢食藍店，我係咪可以講由頭到尾都唔覺得佢靚仔
見到佢chok樣就毛管戙

Looks can be deceiving

Lady M呢啲咪醒囉，紅資然後照做黃客吸錢
明明黃圈都一直講緊唔介意賺對家啲錢
點解會覺得對面唔會有同樣諗法？
係得美心戇鳩屌走啲客啫

黨鐵都好多前線係黃
請大家唔好再用廢老卡同多啲去搭

要黃，點解2019先忽然黃？2014又唔黃？要割警狗14年都割哂啦，渣狗咪又係搵錢開分店

好在有龍門老細幫下佢promote

擺明曲線啦

大哂架

當然可以

睇到個post, 都估到係樓主開既post
Noted with thanks

d人話黃店，成年幾啦 有冇講過一句香港人加油呀 ladym 痴撚線

講得好中
咁不如大家都食m記唔好屌啦
憑咩屌人食m記？

忽上腦
咁都可以扯去龍門去掩飾自己柒左

臭閪人渣哥同其他黃店玩埋堆，杯鳩龍門

慘得過有人渣受endorse 搞到個個都以為真係黃

又一回力鏢

老細藍到紫前線黃都可以計黃
仲好過龍門
神邏輯

完乜撚？
啲人知唔知本聖誕卡閪書加印過？
(張圖8月尾cap)

佢哋"覺得"自己被龍門逼害
要彰顯公義 揭露真相
仲要個fb持續推

貼吓社運文宣 又sell吓書
兩者擺埋一齊
外人就以為真係講"公義"

咁人西喺自己個page
拎啲持反對意見嘅手足公審
開哂女手足個人資料
(就因為話佢由人血手足曲奇
過檔去瓏cafe 係二五仔)
咁呢啲係叫公義定不公義？
畀人西搞嘅人
係咪手足？
係咪應得咁嘅對待？

仲有太古班和理非
嗌完外賣嗌退錢
人西話:
因住被雷劈撚死你啦
幾十蚊都退

公義佢條撚毛咩
全撚部當睇唔到
有無為呢班人出過半句聲？
由渣家軍黃店到消失的聖誕卡fb
全撚部偽君子

自己被人恰(仲要係片面之詞)
就係公義 要發聲
+要埋其他人幫手發聲
人西係隊友 佢出去恰鳩人
當睇唔撚到 聲都唔敢聲
(咁你哋被龍門恰 當假設係真
(抵撚你哋死啦 不撚知所謂)

成班撚樣長期賣慘 為咗賣書
為乜撚嘢公義呀？
啲聖誕卡係屬於你㗎？
執返嚟嘅書信文字 可以出書

收左幾多次 南亞仔

喺佢哋眼中 龍門呼吸都有罪

好痛啊

紅底都可以黃

因為人渣有$48麥樂G

可以整個王宗堯版

仲有荃灣gelato &煲底

渣： 睇唔到 唔知
我淨係見到龍門係賤人

總之一定係龍門衰

倒貼幾千

曲線呃圖

自由黨都捧得落

啱啊，暴動真係大晒

真心勁

黃圈就應該無事嘅
但依班友應該一鋪清袋
佢地咪又係食緊運動條水嘅人血饅頭上位
仲要走去抽人水
光環就識拎
水就抽唔撚切係到分化

邊有咁易啊 佢哋養住成堆人西

其實有冇人睇過本書講啲乜？
講話揭示真相，爆呃錢真相，但係又未見過有人拎書入面啲野黎做point去講，咁到底點證明件事既真偽？

你話唔係深仇大恨就唔係呀？
Sorry人渣哥冇諗過要放過饅頭張喎
渣家軍表示對住龍門同埋唔企佢地嗰邊嘅同路人要往死裡打，比打藍更要狠狠地打

連登而家連泛登都唔係，係龍登

對人唔對事
你以為係人渣哥咩
有做實事咪支持囉

我估係因為全部都係bullshit

因為M記包薯條好紅紅岀面兒登仔表示畫面唔靚，等於當手足condom

相反暴動罪手足食lady m記就沒事兒，撐渣哥，有良G

本是同根生啊

龍尼住 望龍

做乜不推

又係絲打你

sor9 習慣了

唔緊要

#同舟人誓相隨

咩撚狗屎垃圾都手足
渣哥話佢係就係

佢個人本身有問題唔屌得？
渣哥話唔得就唔得

手足就可以周圍屈鳩人？
渣哥話可以就可以

渣狗說他黃 便是黃 —— 人渣記

新emoji

新 combo

仲有呢個呀KING

上個post話係租鋪(和你宵) 條撚屌

如果係真
即係水人買空殼口罩 搓手液
根本無呢批貨
用一個特平價昆人買空氣
收哂錢先再同你慢慢搵貨
臨拎貨就話"供應商"無貨
換另一種來歷不明/
產地、規格有出入
或者叫你補差價再等
(來貨貴咗唔好意思)
拖完一輪 搞退款又再搞一輪
pm回覆串過馬撚

想問同情呢班唱龍門嘅人
你實際上識佢哋？
擔保到人格無問題？
(定係明知有問題？)
精過鬼都可以"小朋友" "年幼無知"

仲講乜撚雞蛋與高牆
好似憑幾丁友之力
對抗緊成個龍門"大霸權"

雞蛋與高牆係咁撚樣用嗎？
我哋平民就真係雞蛋
抗緊支共極權 (高牆)
如果你覺得雞蛋贏唔到
縮返去訓算啦 嘥時間

所以我而家係咁

留名睇俾多3分鐘你 然後block柒你

Cap你畀振美

如果咁都得
咁所有藍店都幫襯得啦
實有員工黃架wor
柒左咪認囉

Lady m個老細好似是藍

最無辜係龍門 無啦啦畀人屌

渣家軍日撚日都瀨野,呢排仲有冇食材放廁所呀屌你

咪講左自由黨

藍到紅

可能有㗎

食左冚家剷

>

唔該渣家個邊
話人偽黃就拎出證據
拎唔到就叫 黃之峰呢啲有公信力嘅政治人物擔保
咁我未信你囉

拎唔出證據之前
張生同 我都視為手足
因為佢有去理大
就係咁

同埋偽黃又點阿
唔係講好咗要分化敵人
擴大黃圈光譜咩

佢哋渣家軍嘅思維

因為人地著西裝去煮咖哩嘛
渣家軍你地集體著泳衣去斬雞都得架
仲有gimmick tim

泳衣斬雞

屌 你班兒登唔好黐線啦 宗堯都比你哋批鬥埋而家
仲要有一大班人和應呢個post
而家真係對連登越嚟越心淡
質素連baby condom香討都不如

黃就可以屈人？

龍門畀人批鬥咗成年個陣你又去咗邊度

其實會唔會渣家軍岀動試食藍店蛋糕，之後複製成功就擺落去"好很藍食系列"menu度？

利申: 釋出善意為渣教宗盡兜佢點都冇錯的，樓豬小人之心，其心可豬

渣哥呢啲茶記質素可以複製到 Lady M 嘅話，真係寫個服字

利伸番先，幫趁過人渣幾次，唔係啲黃店閂哂門都唔幫趁（人渣黃 VS 藍，我都會食黃嘅，無人渣哥佢哋咁撐藍店） 質素又咪茶記仲自命清高。

#同舟人誓相隨

我知錯喇

屌 你班渣渣唔好黐線啦 龍門都比你哋批鬥埋而家
仲要有一大班人和應佢地啲膠post
而家真係對黃圈越嚟越心淡
質素連藍店lady m都不如

Rich $28個撈麵都食

quit lor冇人留你呢度留返我地渣家軍圍爐 is ok

我其實係因為真心膠港姐先信佢老公
一年時間乜都現哂型
原來我先係真心膠

點都係幫襯返地區黃店先，有情有義。連鎖店話變就變，今日經濟差就黃，他日要做大陸人生意就藍，算吧啦。

先唔講人唔人血，佢假投票扮民主嗰壇嘢已經柒到喊

Agger

佢哋pr 真心做得好好

柒到冇朋友

食大渣哥啫 死啦，人渣哥會唔會又去查閉路電視去搵我㗎

之前係咪話渣哥係王宗堯有份？

唔係要撐佢，係唔好插佢，兩件事嚟

係 但我fact check 唔到

Exactly

我記得有人講，但goo唔到汁

屌，係要企埋喺啲7頭度

黃之峰食藍店＝不分化
王宗堯食藍店＝渣家軍必須批鬥

所以都係唔擺入去 費事炒車

佢哋不嬲都fd

咁gphone 有冇鳩屌龍門

過黎吸引人流先

除左龍門之後，仲有好多良心黃店既月餅需要大家支持嫁

2020黃店月餅集中討論區(2)

100毛的走狗

Welcome

我有人渣加冕

=柒

龍門月餅好食

我覺得奶黃正

焙茶都唔差

有次發夢夢見全城救poly ，金馬倫道大部份舖頭落晒閘，但有一間餐廳就一直開住門俾手兄入去補給、食嘢、急救。

出面一有咩事，手兄就識路走入餐廳，伙記就落閘收埋佢哋。後尾黑警好似發現咗，就特登喺餐廳閘前放兩粒催淚彈，搞到成間餐廳都有味，啲嘢唔再食得，佢哋就攞哂廚房啲嘢食同嘢飲出嚟免費俾大家食，唔夠就再攞。

搞到人哋餐廳咁，但由頭到尾都無聽佢哋有任何怨言，仲極關心大家，有伙記見到幾個小朋友跑得慢仲拉佢地入嚟。

我真係唔知點解之後有人可以屈張生屈到咁，咩人血饅頭、呃手足錢，渣哥班人渣真係仆街嚟，支持佢哋嘅可唔可以講下點解

push.

你可以問下班渣家軍

睇都覺得感動

員工係黃但係老細藍到黑呢
龍門正仆街

仆佢哋個臭街

我打完都想喊

我睇到個下堅嬲

渣家軍呢就係咁嘅質素 point又比唔到 淨係識標籤龍登龍衛兵乜乜柒柒

直頭屌哂佢哋祖宗十八代都唔夠

佢真係出心出力 唔係底褲黃唔明點解渣家軍要咁搞佢

Agger 多做事 少說話 係渣家軍要學嘅嘢

日日玩住分化嚟講不分化

見親佢地狙擊張生著西裝入理大狙咗半年真係覺得好正㗎 我以為張生著燕尾服呀 但人地實情只係著件極普通嘅smart casual jacket 到底佢地係貧民窟長大定點 見到人地件褸膊頭起角就覺得人地好隆重

#同周人誓雙除

佢哋成班老mk係咁上下唔係你想點

講真渣狗都唔知做過啲乜，賣啲乜野麥渣雞黃芝丼就係抗爭？呢啲擺明先係食人血饅頭
唯一有印象就係觀塘遊行果次話有需要可以去佢小食店到免費食野囉，但係龍門果陣已經一早派水同行緊免費餐

點解冇手足出黎幫龍門

佢仲成日串人cheap 根本心理有問題

想畀人告暴動？ 呢啲嘢 唔講好過講

我有幫手上網同班渣家軍嘈，但俾人Block 9 咗

咁當然唔係叫佢地真人出面啦
而係網上幫下口, 唔需要講太多經歷

佢哋班人阿叻咁 好難搞辛苦晒ching

可能怕自爆同唔想令張生惹到麻煩？

辛苦你了
人性既醜惡，反轉豬肚就係屎

渣狗根本由頭到尾都眼紅龍門

其實點解得Marco Yeung佢地講聖誕party果晚咩事
好似冇其他去過既人咁

佢覺得咁撚平唔見佢買十箱企街派

#明既就會明

因為根本係9up

好問題

仆街
食屎啦王宗堯

紅磡嗰間都開通宵
門口擺哂物資擺哂衫俾人拎
如果咁都偽黃人血饅頭咁我希望多啲偽黃

佢本身已經腦裝屎啦

食屎啦 食乜9 LadyM啊

佢班人諗住賺錢咋嘛，特登訂返黎派咁麻煩不了

而且渣狗咁貪心，點會做蝕底野
諗起岩岩禁晚市堂食果陣，出篇文講冇生意做都要俾錢供應商同啲員工，唯有蝕住做賣半價35$一個焗豬飯（冇跟野飲），蝕住頂落去
過一排就開post話要開分店

我信龍門有做好多野同埋係真黃
如果唔係Marco Yeung點會入去做?
而龍門偽黃又點會請佢?
根本係利益上交惡先變成咁

如果咁都偽黃 咁渣家軍直頭係王毅

Lady M =屎

正宗人血饅頭

頂你, 搞爛gag

再加渣狗嘅爪牙再加班豬咁蠢嘅渣渣兵

其實基本上大牌子大集團十間有九間都係紅藍黑底咖啦
班小人渣仲好意思辯駁護主，真是尷尬

夠唔夠爛

渣狗：一睇就知饅頭張做戲啦

小人渣：渣狗是我們心中的黃太陽

撐你啊

如果做到咁足 我心咁情願畀佢呃

好很藍食系列，Lady Jar

sor 又不推咗
推返

你用咗 渣狗點用
一日最衰都係饅頭張

唔緊要
#同舟人誓相隨

由佢照用，我特登獻計俾佢兜返的
希望渣家軍唔好動搖

原來ching 用心良苦

我為自己的
渣家軍唔信渣哥我地呢啲五毛分化PR邊有飯開我又唔會有面入大渣哥乞食，費事要佢check cctv捉返我岀黎啦

呢個掂

好，我決定原諒美心了。
錯嘅只係伍淑清！

你啱 尤其佢同振美咁fd

好撚煩呀到底啲黃店是非關人閪事咩
洗唔洗日日討論 有乜價值可言？
你地班傻鳩捧紅完又當啲是非係自己家事沉迷
醒下啦

真知灼見

對王宗堯好失望
以為佢地呢種知名人士點都有啲腦
點知又係啲人云亦云式屈藍
哭咗
想知fb嗰兩位俾人block咗未

一睇張memes就知係南亞仔你開po

係連登唔撐渣哥先係分化喎

咁點解當初佢哋抹黑到出書你唔阻止

咩居心自己諗
ps兩間都冇食睇唔順個風氣

我都好失望
Btw啲memes 係其他ching 我只係借用

我由頭到尾都冇理過呢啲食店 關我撚事

古有一夜夫妻百二蚊
今有楊狗小說百二蚊

就係信錯過人渣 想補救

好句好句

啱呀啱呀. 本身我就乜都唔理 好心你地就收聲當幫忙啦
利申: 唔知幫緊邊個 嘻嘻

其實龍門老細忍咗半年前反擊 真係算唔話得

半年先

你講呀你有乜野居心呀
收左幾多錢呀
定係真心ON9南亞仔呀
#明既就會明

我倒貼咗$2000買月餅打手嚟講都算失敗

應該唔係。

我諗佢嘅角色只係俾渣狗吹捧兩下。成日叫佢去食，又幫手搭路搵下gphone等名人一齊打卡。

咁佢條柒頭就自不然飄飄然，以為自己企咗係正義果邊。

加上做得藝人，十個都有九個智商低於平均。而佢又狗公格，得到光環，媾女易咗，就乜都諗唔到。

渣狗老謀深算，呃個老婆都呃咗咗多年，對藝人智商缺陷有充分了解。所以佢自然極易俾渣狗利用

其實仔細諗佢分人都幾恐怖同噁心 直頭有psychopathy 傾向

真
我收錢做打手
2000蚊回一個POST
咁耐以黎回過你地5次. 收左成皮
我都賺夠啦 都想俾有心搵錢又對呢行有熱誠既手足們接手
利申: 龍口粉絲

渣狗起緊大台喎。

要喺佢建立之前推倒，係一件好重要既事。

講緊渣狗威脅到黃圈健康。

咁係你班柒頭當初中意造神捧起佢姐 自作孽

你就好啦 仲請唔請人

直頭騎劫緊黃圈

所以而家咪負責任咁清緊自作孽囉

我一次都冇食過，都冇捧過

係依排對渣哥軍抹黑感到厭惡姐

公眾人物痴埋去渣右都夠on9
仲要學埋d單單打打既on 9 logic

Btw 小心 Antifa Wong 當真 cap 你上去批鬥

真係物以類聚

咪撚講到我有份。
14年自稱尿黃既渣狗燒賣撈麵一世人食過一次，就無再幫襯。
大渣哥食過一次就知俾狗食，又係無再幫襯。

當然，早幾個月，佢地開始咬人既時候，我係未睇定，如果果時我早少少出手。
咁亞玉煲底應該無咁慘。

仆街奶野. 個畫面唔夠靚添...

亞玉&煲底 真心慘 本身已經唔係大 都成為目標

唔緊要ta 蛆一定cap得你靚仔過lets jam 老闆

有人要拆黃圈就要搧風點火架喇
根本做好本份就唔洗理呢d 野

出書同情緒勒索呢兩樣真係

你放心啦 antifa只會偷你個emoji 嚟笑

真 屈張生果d人 含撚啦

跟住班人得寸進尺 玩到出書起大台

<Antifa Wong 同佢班水泥隊

<Eric tsoi (人渣哥）

你竟然暗示渣狗奶antifa wrong個老閪

你點知冇
#明嘅就會明

唔好否定你唔肯定嘅事

真係要還返龍門一個公道

渣家軍教曉我們的一百件事之首

你地係咪渣家軍啲人黎架，佢地啲金句用得咁好既

Agger ar ching

龍門難食還難食，但人格謀殺就真係你齊哂料挫得入先再講。見住let’s jam走火入魔私怨行頭又解釋唔到憎人啲乜剩係話好撚憎佢就知無論點證明清白都好到時都落唔到台。慘得過仲有人西撥火大把人like，你話香港人個腦生咗喺邊？

你仲讀緊UST?
咁得閒日日講渣狗

其實係佢地成日嚴人寬己 所以咪容易食回力鏢囉

係 啱啱開sem

佢哋成班渣家軍根本就想起大台 其實唔止龍門 亞玉 膳心 煲底 甚至又新街賣生果嘅小販華叔 佢哋都批鬥過

其實學佢地做無賴都幾爽

不過我都係中意做人，狗就留俾渣家軍/人閪兵做啦

呢個世界真係好多呢類天真得嚟on9

有幾爽？ 日日都要做情緒勒索師或者單打高手 好辛苦㗎

叫左你幾多次唔好提膳心

真心膠真係好麻煩

Sor 下次唔會啦真心成日唔記得咗

有幾爽？

#自己用腦諗吓啦

更新左好棧鬼

好多新嘢

#明嘅人就會明

咁都可以賴龍門。渣家軍的確唔係浪得虛名

喺佢哋眼中好似龍門呼吸都係罪咁

龍門又唔係主力賣蛋糕，王生都可以拎黎justify自己食藍店
我就當龍門係藍，都大把黃蛋糕la下嘛，走去食藍店然後夾硬話黃

南亞仔做先鋒，我副鋒
有冇人跟

單車圖 王宗堯好有潛力

你真係屌？ 你有冇睇過佢地四大人渣咩樣㗎

搞到亞玉退出係我唔再幫襯水門雞嘅main reason，一腔熱血但唔係用喺對付藍營身上係冇意思，黃唔是大哂
黃圈是非我唔鐘意理，但我有同亞玉老細傾過一次計，真人好相處到不得了又好笑容，蘋果告急又叫人subscribe，請啲伙計又nice又好招呼。
是非呢啲嘢好多都係空中樓閣，你同我唔係當事人唔會夠佢哋清楚，唯有自己落地考察睇下對方係咩料，FC唔係網上聽人噏兩句就當係，就好似早一個禮拜油麻地有間黃店開張，之前個舖位都係黃店，但執粒原因根本唔係業主搞鳩佢而係自己欠咗幾個月租搞到要搵律師幫手同業主拆，唔係啱啱開張嗰間黃店答我個來龍去脈可能到而家都未必有人知

南亞仔成日玩我張gif

竟然差咁遠btw反轉豬肚係屎果然冇錯

好笑又中point啊嘛 唔洗下下千字文thx ching

業主扣起咗啲按都唔夠比租但都算數叫佢交番間舖出嚟就okay，結果4月尾last day。到而家新嗰間黃店先開得成，中間個幾個月係拉鋸定點我就冇再問

咁聽落上手都幾無賴 所以話千祈唔好以為黃一定係好人

想問是咪瞓咗一排
香港人唔比反應=政府唔會再搞我哋？

渣家軍全身G spots?

唔可以怪佢 我原本都係咁諗 不過現實只會係相反

呢部份我唔知唔會亂講，但當時見到佢哋告急我有去過搵佢哋傾計再幫佢哋spread出去，最後發現件事原來係咁我都好晴天霹靂

難怪ching 而家咁怕中fake news 原來有經歷過咁嘅事

我覺得係啲人未必get 到g spot 呢樣嘢 因為唔係個個都笑支那全身G spots 呢樣野

我盡可能都會幫襯之餘了解下佢哋點營運同佢哋傾下計觀察下啲伙記同老細係咩料，fc應當如此

唔知講乜好
係咪戇鳩食左紅店仲跟手抽龍門水
乜閪都關龍門事，食渣狗食撚懵左？
派物資唔記得
借地方避tg去廁所休息唔記得
早就自資51黃金週落蘋果頭版廣告唔記得
入理大唔記得
2020仲有繼續捐錢同雪糕佬一齊幫手足唔記得

食左紅店、用紅底雞、龍門個廚爆缸都要夾埋抽水etc
就個個扮啊叻睇唔到，成班都癡撚線

佩服ching 真係身體力行咁去fact check

我最多都係google下算 唔sure就唔po

都係

我都無言咗 竟然身為公眾人物都唔做好fact check就9up

Btw 而家炮台山Lennon cafe 係張生同雪糕佬合資 梁芷珊管理 全手足經營 大家要多多支持呀

咁又唔算差嘅一張 如果用人西嗰啲做標準嘅話

發現班友串人都離唔開偽黃 聾粉 低智
但係叫佢地俾例子 佢地就好似hang左機咁重覆個幾個term 永遠都攞唔到實證

知多啲都無壞，起碼我幫襯得安樂先。我只係討厭私怨是非，同back and forth幫無辜中地圖炮嘅黃店澄清。呢啲其實都冇必要出現，但人多就是非多，寧願信自己感受到嘅好過聽人講睇人分享就算

只係而家速食文化盛行 好難要求大部分人 停落嚟慢慢咁去feel

點樣速食得嚟又用到腦係我要做嘅下一步

最多盡量做 而且我自己都唔可以100%肯定自己可以做到

我覺得你為左推到佢，
自己封佢做大台多啲

的確係黃圈要如何行落去嘅一個重要課題

其實佢唔止搞龍門 煲底 亞玉 甚至生果小販華叔都批鬥過

Respect ching 我都覺其實係要靠自己多啲觀察
只係靠外人冇經fc嘅閒言閒語好易誤會啲鋪頭
（無論鋪頭本身係黃藍綠都好）

例如某黃店低調到只係比人避過tg，有人話過佢似偽黃
但我見啲員工自己背囊勁大個香港加油/紋身都唔洗遮，
我自己都會認定做黃店
網上資訊真係當做參考算，最緊要自己去食過fc過

我剩係知你為左龍門連屎都要話好食

而家龍門真係好食咗好多

唔通食光榮咩 大腸桿菌超哂標

幾間出名黃店同時間一齊出千字文撐楊朗、踩龍門
篇篇都有過千個like，實係連登仔屈佢地係大台啦

光榮D野吃其實都好一般 有D之前試過真心好難吃 吃了三分一就唔想再吃

原來大台係咁計，
真係學到野

小熊維尼有咁多人投票俾佢
實係外國勢力屈佢共產主義啦

肛榮最大問題係 真係食屎

佢地未係大台 不過想上大台咁囉

How about this pic

又打稻草人人地意思擺明係指佢地有影響力
為左死兜要走去拗點先叫大台

一定係巧合

有一千like=有影響力？

分化內鬥dna

一定又係饅頭張

講到出口啦

係呀冇呀真係on99

始終唔係咁易甩 好在我最多都係一半

你學好中文未

請指教

之前去旺角光榮吃 佢地D枱dirty 到 仲有果D隔枱膠片勁多dirty有汁又有飯 見到冇胃囗

屎味蠟腸

尿味雞粉

我去完一次之後就唔敢太去 因為真係衛生麻麻 怕肚痾

講到尾都係饅頭張錯
唔好問我原因 問左我都唔會答 因為
#明嘅你就明

一定係 除非唔係
#同舟人誓相隨

鬥少1日會死咁

唔係點叫批鬥

真呀，離開舊公司之前去食一間我一向當佢綠or暗黃嘅舖，咁啱嗰陣放lunch買咗蘋果先去，點知整嘢食比我嘅阿叔見到我買咗蘋果就搶咗嚟睇，問有冇邊間落咗廣告嘅小店要撐，之後話一陣買番份自己睇，感覺直程好似中咗六合彩咁勁開心。佢只係一間條內街嘅一間熟食店，乜文宣都冇啲人平時買完外賣就走根本唔知佢黃定藍，我都係見佢平時特別對學生比多啲優惠先幫襯佢，而且真係幾好食。

介紹下嚟好喎

灣仔一間叫手撕雞嘅舖頭，個手撕雞冷麵抵食又好味份量又夠大，其他就一般

幫襯藍店唔緊要，但咁都可以屈埋龍門度

你問渣哥與牠的信徒們，我答你唔到

天亮了
大家準備好被分類為風向撚未？

是日風向，王宗堯食哩啲M

好恐怖，一到夜晚班PR又好活躍

連仔究竟肯block哂啲五毛未

仲有冇？

睇返渣狗啲舊post，再望下近期果啲，真係會覺得好好笑

其實你班人真係好撚戇鳩。

講緊渣家軍搞同路人，你講龍門難食做乜閪嘢呀？

Even你覺得佢同米芝連大廚合作之後都仲係好難食，fine，每個人口味唔同。無人阻你呀。

咁請問我屌渣家軍搞黃圈既人，同龍門難食有乜撚嘢直接關係呀？答啦。

係呀，龍門難食。咁同渣家軍攻擊黃圈，有咩關係呀？

lady Jar先溝女呀嘛。。。女：嘩 堯b真係知我心

暴動手足認證，以後投票可以投自由黨

其實唔關幾多like事。

渣家軍個大台在於佢地唔同鋪頭，夾埋一齊攻擊其他黃店。
一次當你巧合。

會唔會每一次都係咁樣呀？
如果件事係當日發生，佢地即時回應，都叫解釋到。

佢地多次係件事發生後幾日，再同一日後發文攻擊。
咁依個係點？

3月22號，渣狗回應緊邊個

南亞仔一日24小時上連登

關夜晚咩事？加上佢只係覆自己post，又唔係開唔同post再推上頂。

上星期就有幾個acc無啦啦一齊凌晨兩點開post屌龍門，再推頂

無啦啦屈龍門做咩，又唔比證據

覺得係pr咪起我底囉，覺得我5毛咪block我囉，最後你會發現block左幾多真同路人

佢曲架喎

Angus yuen,應該係以前一個成日追問佢野既人

其實我真係出街無點見人戴佢隻黃口罩

除咗佢圍內打卡團，唔撚知佢到底買咁幾多百個啦

色又高調，做又話自己低調。

但完全唔覺有人用。

渣畜到時又會拉龍門落水，可能話龍門派藍色，唔通全香港都用緊佢d口罩咩

見都冇見過依種口罩

高調完都冇人識，點算

做咩周庭會痴埋渣狗度

其實我只係模擬渣家軍嘅標題😅sorry for 1999

屌侐張當然要不遺餘力，往死裡屌

成日刷存在感揾眾志班人出post都係我最憎大渣哥的其中一個原因。

唔緊要，我見你之前兩個回應都正常既

你捽咁大力，班渣家軍駁唔到啦收一收手先ok?

負評嘅小粉jar講幾句
定係我用咗你地個標題你地唔鳩慶？sor9ly

龍門廚比人斬就抽水然後就話唔係所有野關黃藍事，而家呢單查都未開始查就又拉落黃藍到

補充返，個comment係之前睇果篇雞蛋與高牆既時候見到cap落黎

隻老狗咪同後生狗公一齊影相
打下卡囉

Anyway後生狗公我都respect佢立會果單，但可惜佢真係智力有限俾老渣狗利用

千錯萬錯，咸豆張嘅錯

#明嘅自然明
#前線都聽過
#阿媽都讚好
#渣狗死老母

哇呢個PO好癲, PR味濃

屌，食黃店當抗爭啦！
不嬲黃色消費係支線任務，幾時變撚左主線任務

太曲
有時怕出口傷左同路人就唔好

當然，通常我都睇幾個message先fc到渣狗pr再大力屌佢地

佢地唔怕回力鏢架。
點解？
唔係因為唔中呀，成班廢物日日都中咁濟。
只係因為面皮厚，唔怕中咋

唔係味濃咁簡單，係真PR做緊嘢唔關事嘅彈開，鍾意嘅就負評block拉啦

#明嘅自然明

大家好

我係龍門Pr Steven & maggie
有咩想同我老闆講

美國特工混入亞蓋達發現參與聖戰人數9百幾。
認同聖戰既人，有千幾萬。

其實香港人勇武水平已經好高。
加上依家國際關係先係最大戰場。

咁請問依家香港人想做好、整理好最保民生既經濟，最低成本又有效既黃色消費，有咩問題

定trump真係有專人mon 連登post

支線？說好的兄弟爬山呢？根本就條條都係主線

就算係PR都要佢地有咁講先cap到圖啦，我地仲要唔似人西啲圖cap一半唔cap一半，你唔走去話人西佢地係pr?

push

你好，我係龍門聘請嘅pr牧羊記，請問有咩可以幫到你？

我係龍門少數族裔事務pr 有咩可以幫你 namaste

我要屌咸豆張

佢哋啲hashtag 畀我地玩到爛晒

你係Steven 定 maggie

佢哋根本就係雙重標準

又駁唔到
你唔駁，我地班PR師點開飯

已安排UST南亞仔於大渣哥總店一號枱屌咸豆張

#同誓人誓相隨

#人渣又多口啦😅

我叫Eric 😎

唔係玩膠，我地真係明的

Agger 我覺得佢係assume咗黃一定係好人先咁信人渣

好嬲好嬲 一定又係咸豆張

成隻菠蘿雞咁

似係渣哥本身同佢fd

影相㗎咋

我直頭一人分飾多角啦 popo pr 五毛 打手 咪都係

你睇吓個熱門似咩

凡幫襯人渣 常屌龍門的 這人便是有福

我叫Marco 呀

正宗PPRB
睇黎你係振美本人，同渣哥扮反面再幫龍門，互相引下戰令黃圈瓦解高章

#同舟人誓衫除

#同舟人誓相屌

我唔信

周庭冇理由會同狗渣fd

人渣自己要求㗎

無套，更無懼

上鏡到你呢。。。

有渣我們甚麼都不怕

繼續日日批鬥 鬥走哂D同路人

可能人渣叫到 唔好意思 say no

就好似屌龍門咁

減肥一流

咁點解佢哋出書個陣你唔出聲

btw 我地係PR師，都係打份工姐，唔係同你同路，ok?

#留嘅自然留
#走嘅自然走

大台YouTube channel 認證

果陣我有出聲屌9渣家軍, 但依家黃宗堯依單咁既野有冇必要批鬥 痴撚線

渣家軍：寧願叫人幫襯深藍店「銀龍」，都要鬥死龍門（仲要放料比東周刊)

又唔好咁講，佢地都係還擊姐

渣家軍老屈龍門搞到好多同路人都好心淡，佢地都係幫同路人出番淡氣姐

而家佢話lady m黃喎
你覺得唔會有人睇左以為lady m真係黃走去食？

依個page條友中二病
未過青春期

仲話要用call4van派

仲要無端端話龍門做乜嘢呀

同Marco 囝一樣 IQ&EQ方面

「同舟人」定係同路人呀？

同路人唔會咬其他人。
「同舟人」就因為隻黃舟得咁大，你坐大份，我同我班手足點夠坐呀？

冷靜ching, 唔好俾批鬥撚上腦

講左法治已死咁耐
我只想講
用法打壓一個指出問題既人
係用制度威嚇，想佢收聲

我唔知龍門點，我一直都無理
但我唔會覺得用錢告自己人係好

Ps你話被告暴動都唔係手足 咁就算撚數啦

手足係咪做乜都得？

唔係既話，點解唔可告？

告只係民事，唔係告佢暴動，唔好講到同極權一樣迫害佢咁。

唔係話佢唔係手足，不過手足做錯唔應該下下維護住
告佢都係比反省機會佢姐，因為唔告佢真係愈屈愈過份。而且告誹謗唔屬刑事，後果唔嚴重

我真心希望佢反省下依半年黎做錯過d咩，未來會有改善，重新做人

唉，見到批鬥龍門依個同路人既post真係好心淡

明明龍門一直唔出聲，都要比人鬧

條友根本唔Q用腦

而且告民事 最多賠錢

邊有利用呢回事呀
成人嚟架喇 有思考能力

條友長期谷精上腦
好難講

有名你叫渣狗

痴撚線 條友食藍店都賴落龍門度 識唔識咩叫先撩者賤

快加入真。黃色經濟圈

大渣波夜總會

#含鳩人 誓雙除

龍門手足俾班仆街屈二奶> 搞大佢
大淫渣有圖偷食> 同舟人誓相隨

Hi你班弱智mon post渣家軍
我呢加建議你地搞黃色渣波圈
搵大渣波做leader
咁咪唔洗驚龍門搶咗你地班友風頭囉

好似有股份？

大淫渣

真·黃色經濟圈

Fact check唔到

你搞清楚件事未
家下佢食左紅代理嘅lady m之前跟手抽龍門水
人地又冇撚做嘢得罪過佢
又要唔好鬥黃然後單方面挨打先對得住黃圈？

應該點都有比錢佢架啦，渣狗啲post成日都見佢出現，之前仲有做過半日店長，正常幫下手既都唔會有咁多時間啦，仲要大部份都淨係幫呢間，其他既就好少見

不過fact check 怕炒車 先唔提

9估下啫
如有雷同實屬巧合

呢張會唔會好啲

會

點解大班個董事有出聲都比Tvb戰線手足追擊？
咁係因為佢有紅底董事呀

如果好似渣家咁做人 咁戰線手足咁辛苦做咩唧

佢哋擺明雙重標準 吹咩

有

其實我地唔係批鬥，我地係指出黃宗堯可以改善既地方姐，希望佢可以改善不足之處

希望渣家軍都可以理性討論，改善不足

#人渣又多口啦

渣家軍一聽到有少少意見就話人批鬥，你地話人批鬥你咪係囉，你地話乜就乜咖啦

但你地追住龍門黎咬就係合理追擊

人渣是我們心中的黃太陽

其實真係太過分，渣家軍見到唔同意見就會覺得你係聾門pr，就會批鬥、屈或者block你，作為同路人既我地真係好心淡

真心，希望渣家軍可以改善下，學識認錯，唔好再鬥死同路人，痛改前非，咁香港人係會原諒你地既

我都一定會 不過我覺得佢哋唔會改

咁冇計

佢哋個同溫層咁大 一定以為自己係主流

人閪：
黑警>龍門

王宗堯：
藍店>龍門

真正嘅分化撚

駁唔到